大家試過買咩上堂食

試過買燒味飯，焗飯上Lecture食
不過通常都喺買三文治
但成日直落真喺會唔夠飽

打邊爐

食咁撚多 原來唔止住公屋攞綜援樣柒毒撚低能又冇學歷呀 仲要係個死肥仔 屌你死左佢算啦